天氣轉涼 你地有冇着多幾件衫？

Day 51

希望大家真係花少少時間去twitter
幾分鐘已經夠
Tag #save12 #save12hkyouths

P

Day 51
#save12hkyouths 同 #save12 都要推

推

Rtrtrt

巴打下下咁黎想sad死人咩

推...
老老實實 生死未卜

最近真係涼左好多...

你都要著多件阿

好撚熱囉香港

51日前，除咗天氣炎熱，
同時發生咗呢件令人情緒好沸騰嘅事..
51日後，天氣轉涼喇，
但人心依然未涼..
...
一齊加油

唉

lm

tracy b

希望佢哋平安
到而家都係仲未有人聽到佢哋把聲

大家都要好好保暖....

rt

賤種林鄭冷處理班狗整陷阱送中

發現呢2日又熱返

Pish

八仔

推推推推

比佢哋着多件衫

「你們 最近還好嗎？
大家想念你們了」

你都要着多件衫
四點要交功課而家趕埋先入嚟推

Twitter 需要大家

gat ba

bell

Lin

12人

我爬起身先

51日

國際線有任 請每日推Post

花

#save12hkyouths #save12

777今日上左去
拎佢換12個手足番好好過啦

嚟喇

睇到好心up

push

塔！

食屎啦

樓主都加油！

由由

真係未見過咁乞人憎嘅

條八婆幾時死

屌佢老母冚家鏟

由

大家快啲RT 簽名 Share

勿忘

呢排好忙，少咗推，但keep住有tweet架

佢成個人都係錯㗎 唔應該出世

每日關注

記得rt

我都係得閑先入嚟

真嘅

焗到 pk wo

咪系

好撚憎香港啲天氣

熱撚過泰國

錯曬

佢老豆老母扑嘢有佢果晚前一日就要死

kk

關注rt

前幾日涼突然記起佢地

關注
rt
推

我哋一齊圍爐取個暖啦

只求佢哋食得飽，穿得暖，被人道對待

推+rt

好卑微的要求

每次見到都想講粗口

依家成31度喎

Retweet

retweet

Push

一齊retweet

hi

好想喪推 但要做嘢

熱住推

和你上班 我很愉快

777

牙年

基

牙傻？

主席

爬起身先

又忍唔住撳多幾下

全家消失

一齊加油

快去食嘢

出面熱到仆街

我都推一陣閃

今日熱撚到仆街

基巴

佢老公娶著佢 真係災難嚟

今日好熱咩 都係好涼

一齊rt

Ok

岩岩先食飯

熱一推到3點

由夏到秋
仲兩個月就冬天

我今日食咗粟米

#save12hkyouths 同 #save12 都要推

去邊

月餅

繼續改

辛苦了

個名太特別

有冇留返食豆腐花

好

有啲傷

有無食豆腐花

曦去咗邊

今日retweet 咗未

唔敢問

撐住

12個人 仲未一家團聚
被支那禁錮緊

10月中都熱到仆街，希望12人有冷氣涼有飽飯食

天涼了雨下了你走了

堅持 一齊retweet

你推我推你

晨曦

done，推呀

btw巴打都要叫人做德國聯署

本來係想入嚟打句熱到仆街

多啲入嚟推加吹水

你個名

hey曦

不忘

我有叫 見最近出面太多先冇喺邊度post

你放過我啦

咁我依家係算成功
吸人入嚟屌

幫推

都3 4個

苦推

閪話要走

放過咗 月餅

走去冰

改野

呢個名

Tut

今日熱返啲

推呀屌

繼續改改

點都要推

屌 好熱

有咩要改

根本唔撚係人

我點知佢

打風啊

好撚心痛

整緊野

初四

傻仔

夜晚咪凍

改咩

基巴你有冇保重身體

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओं को बचाओ

你覺得我有冇

follow樓主 一齊關注

最尾嗰個要黐埋先用到

喺呢個人度見到好多泰國人save12嘅tweet，
泰國人真係好善良

最近都好多

緊係冇 點會一齊食

跌咗三

熱心

God bless them

#save12
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요

好食 可試

想買杯奶茶飲下

Tui

買咬下好心情

飲緊 好飽

你食過？

打風焗咗好多

未

個名ok

買咗啲濕碎野先

RT哂日常

買飯

未諗好食乜

多啲入嚟同樓主吹水推

焗飯

Itsutsu

想食burger

想伏我！

試下嘛 可能好食

應該ok

食日食咩

Tweet完再推

你講完就諗到

我都覺 你順便買埋嚟試

啱

我幫咗

認真 我都覺

好擔心佢地

炒烏冬
你呢

屌，點解follow左你唔識彈出黎

感動

Help you tui

整到今晚想食炒烏冬
諗緊食唔食焗飯

RT

去食嘢未

（我成日都係咁）

TWITTER嚴重要人

Retweet jor mei

食啦
焗豬

未
突然又唔想burger

唔會好奇怪

基巴，快食野

我今日先食完burger
啱啱先交完功課

簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

改完未

好好聽

簽咗

空翻兄

叉!!!!!!!

推多下

推鳩

未諗好食what

你覺得我未簽？

由由個os好大聲
我已經習慣咗唔靠notification，醒起去睇連登嗰陣就會去起樓主底睇佢有無新post

叫埋爸爸媽媽簽

點解我會BLk 左你既呢
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

你有道理

可能無意中發現美食

係咪格黎開PO屌鳩黃世柒所以BLOCK鳩我?

推

簽左就好，多謝你

身邊個個都話簽咗
但仲差成萬人
係咪我仲喺同溫層

都唔知解番先

就咁

係
就算係美國聯署都好難推到個數
何況德國？

多謝

講得好

推啊

今朝改咗一轉 依家再改 今晚做第二份

加油

315

巨龍

蛋絲
你真係好勁

次次我12點得閑mon 基基都唔開

向巴

冇

炒烏冬

今朝係黃之鋒個PO扮假膠用黃世柒段真言屌鳩黃之鋒
之後好多人話要BAN鳩我
你係咪其中一個

黃之鋒借文評Lunch哥 David

推

Push
Btw 今日好熱

去茶記整個下午茶
雞脾西多紅豆冰

最近拉嘅9人好可能係嚴刑逼供出黎

我冇睇呢個post
我解番了，sor

呢度推開個幾個先勁

唔緊要

推

簽左

感謝各位開post推拉師

唔使客氣

Retweet 咗未？

樹枝巴
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

癡住樹枝未 retweet 咗先

一陣都過去你聯署PO度繼續推

由由深諳呃人回覆幫手推既真諦

未起身

咁又係真係冇

佢沉左，由佢啦，我收工睇下再開新

又遲

我愛樓主

想幫呢班手足添衣

屎巴

而家retweet

依家基基啲po可以hea 下之前真係r水吹

西

午飯食咩

一齊retweet 希望幫到手

麥皮

呢幾N日咁多個POST推聯署

rtrtrtrtrtrt
cmcmcmccmcm

你開po試食？

rtrtrtrtrt
cmcmcmcm

咁大獲

多啲入嚟同樓主一路吹水一路推

開始跌

好唔好食

可以嘅
有咩好吹

夠飽？

#save12
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요

唔駛呃我喇 推完都無RETWEET既
快D去gogogo

rrtrtrt cmcmcm

Rtrtrtrtrtrtrt

一冇街客就沉

好難keep

佢哋乜都吹 真心嘅 btw呢度有一半都係gay樓主

簽左，簽埋右

閪痕絲
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

好chur改埋先 加油

佢哋班人啲對話好鳩

盡r回覆，加油啊基巴

個天好到

但我唔想gay樓主

Agger

cmcmccmcmcmcm

買緊日用品

我排第三

5-7點掛3號

特別你

非常好

有冇食藥開始轉涼

簽左啦大家快啲簽

同你

樓主係正菜黎

最鳩個個

#save12
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요

唔駛呃我喇 retweet數得咁少
快D去gogogo

又我

多謝絲

無晚晚都呻幾廿次鼻涕先訓到

你自己講

而家去靠你撐場五分鐘

你唔係話你唔排 默默咁愛？

開下風扇 溫差冇咁大 會唔會好啲

咁屎巴排緊第一，我謙虛少少排第三

留個基會比自己

大家都讓俾屎屎

gogogo

水中幻景巴打
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

你信唔信亞特蘭提斯人係外星人 ？？

越來越捉唔到樓主幾時開post
唯有令自己變得佛系
緣分到了，就自然會見到樓主個新post
(雖然一入去就已經見到啲人推到30幾頁)

鍾意打風果隻風

你呢句都夠鳩

笑04

signed

屎

見字著衫

簽咗啦

真係 有時一入見到熱咗 想出翻去

克境巴
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

推！！

Kk 巴
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

閃閃

見親你個名我都笑

retweet埋丫幫手
#save12
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요

東歐既巴打
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

但我唔是gay

正能量巴打
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

聞西

Add oil

基會
呢個食得ok

加油呀

retweetttttt
#save12
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요

你咁都知

每個人都有機會
Ref 金氏量表

W

史巴
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

有閪屌絲
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

冷宮第一

跑車巴
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

簽左了
搞左勁耐

樓主下次開post可以唔洗打長文了

X2

撚樣

p

基爾：以下開放表白（請先關注12港人）

多謝你

奇怪的知識增加了

大諗頭絲
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

rtrtrtrt
cmcmcmcmmcmc

中坑巴
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

推多5次
(禁左不推呀)

打一個標點符號都得

（其實我都係呃你推post

粥巴
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

我都唔想

閃電五連鞭

點解

如果真係試 再share

唔會唔打

推呀

推一推

學識左就用唔停

硬膠巴
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

填咗收唔到伊猫再入個網佢話交咗冇得再交要點搞

一出就簽左！

點稱呼你好呢
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

大家一齊推

基巴都要著多件衫

合體失敗

開個新email簽完即棄

推緊

Skide 囝巴
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

好慘 會呻到頭暈

頂 比你發現左

會唔會上年簽過已經開左account

我都知
你估我真係好想傾計咩

好熱

我都經歷過好多次合體失敗

我想傾喎但係

水上巴

有咩好傾

(正視聽)十二人中，有一個係女，佢叫做喬映瑜

聞西, 你個名, 臭臭地得黎又幾好味

玩厭左我同屎巴要招新兵啦

愛迪生

の仔

這個冷宮不太冷了

淨係推好悶嘛

唔係 我仲有粟米

向西巴

係嘅，但又唔係真係傾啲有營養嘅嘢

我唔臭的

佢係(777傻的嗎)呀

冷氣房都會凍
唔好zip親

mk仔係咁樣 包容下

哭o能左

冇乜營養野可以傾
討論12人講真又冇野好討論
都係等

冇起底，梳

今日要唔要開德國

毒巴
簽左德國聯署未呢
10000個差你一個喎

係嘅

你想呢，你想既話我收工開

括返777傻的嗎

驅

唔想太沉重
已經大壓力
呢邊9up下幾好
9下9下又一日

冷宮凍呀
著多件衫啦

獅子山 下體 現香港精神

佢比凱婷更壞

覺得呢2日有啲多 我本身都諗住今日開

我已經住左係冷宮多日

多謝
分享比朋友

咁一係聽日

要習慣

我幫爸爸媽媽簽埋

一早簽咗

比樓主著先

halo

依家幾多 有冇4萬

我要上班 很不愉快

開個正經D嘅標題啦
以為膠PO黎

粟米唔係巴咩？

我好熱 你著

食啖先

我用自己手機教左50個親戚朋友小中大同簽

想傾

包包收幾點

其實明

過左了，未到41000

可 見係你

包

諗到頭都就爆
太正經又冇人

我都諗住今晚再教教人

忙完未

未好撚慘 準備繼續忙

咁好似快快手完好啲

拜山記得o黎睇我

估唔到身邊班黃屍個個都唔簽，係要餵

咁快啲去

香港人死線鬥士既決心永不滅

我得閒先

我谷住道氣咁好有禮貌叫佢地簽

諗到頭都就爆啊師傅
不如比D idea o黎

唔好啊

都算好了 依家都有4萬

感動 生熱痱都著

樓主係負心漢
苦苦哀求又何必呢

咁又唔好 熱痱辛苦

莫雷拉頭馬入直路終點都有機會包尾
要繼續r爛腳

我都好耐冇食

我係心有所屬啫

去忙 樓主交比我

愛佢愛到死去活來

咁日日開穩陣

freeze左

推舊都得
尋日識左個新絲打 地獄寶 都係舊post識

D人懶撚過西

無風扇開空氣清新機較最大會好啲
但太嘈

咁我今晚過去先

飯
有時啲黃絲.....好想一拳打落去

守護樓主力量

麻煩去pin逐條link retweet
! 頭幾條係重點tweet !

#save12
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요

包
有冇教父母簽啊

sorry....

香城溫家寶

睇到佢地咁其實好灰

實聽你講

我發覺我個名都幾好用

佢？收皮啦，成日唔蒲頭
識到新絲打唔得明理佢

包 我諗大家都曾經有同樣諗法

推。。。唔知佢地依家點

簽埋右

付諸實行既比David當係鬼

所以上o黎呢到
上埋twitter 又有翻希望lu

尋晚個邊d人好恐怖 成班毒毒 ..... 嚇親me

連登不嬲係咁

呢排踢成點?

麻煩去pin逐條link retweet
! 頭幾條係重點tweet !

#save12
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요

黑鬼馬同中國祖為保選情出錢保護拉登，到選前先做低佢

邊間，淨係識沙田富東

道不同不相為謀

miss左

20201011 德國聯署仲未到大直路

#1198開始

應該係

大家都要加衣！12人頂住

想食

1件 好撚熱

me too

年仔

推
邊個未簽

你都要，放件風褸喺袋

蛋仔

去做陣野先

蛋蛋

有咩歌介紹

有法律效力嘅聯署冇人簽？

拒絕遺忘

Back

年

去咗邊薯

基巴越嚟越識起標題

唔係我開
見有人開

食左咩晏

幫我睇住佢，唔好凍親唔好餓親

堅守信念

大家屙屎有冇特別既習慣?

離下題.. 真係好好笑

我都睇左

呢首聽過

我都留左言

餐蛋米+多士+齋啡

推
寫信師寄信!

常餐黎喎

狼絲

蛋蛋都幾留意local indie

會咩

冇乜人推

除衫屙真係爽啲

悶屎

真係喎我認真

呀鞭

諗緊點寫
好似話開始缺信

我會冷親

III record我鍾意TWISTRELLA

篤住手機屙

男仔好多除衫ALL

我琴日寄咗 話好多人關注緊 你地要堅持住

你點知的

真係爽

是

以前見到男朋友會咁

你有乜做緊

我鍾意ANWIYCTI

觀察男朋友痾屎

大家認為今晚有冇必要開

真係0消息 點搞

開咩主題先

都咁熟 無咩所謂
有無人好似我咁去到邊都凌空ALL

開德國算啦不如

凌空冇安全感

洗唔洗搵另一個人開

RT哂入黎報到

我老母會除左係屋企

首X好聽
唉好耐無睇過show

點解你又會知你老母點屙

咁又係 休息下算

屋企人坐埋會討論

幾好笑

基仔記得食嘢

小kam

就嚟悶屎

單剔

我係入黎發癲

珍

未到時機

唔想坐落塊板 係屋企all尿我都凌空

出街前pish pish

呢個時候如果雙會唔會仲驚

Missyou傻仔

...潔癖？

出街行行

啱啱返到

忍水

再推

我鍾意人先串

望下樓主你就知咩叫mk

溝緊女啫

傻ching有冇mk妹介紹

明早（13/10）日出前考慮改發8號

詩人上水

德仔

抖下

慘慘

基眼神太飄渺望住曦側面

你最中意人身攻擊 屌你老母

風就起了

忍緊奶茶

笑死

簽撚晒

禾都想忍

小休

我都係講事實

風起

伸個懶腰好去簽啦

唔好自私簽腥比朋

....乜9

你肥 唔好忍

小休=夜晚12點再做

雲湧

唔識字？

屌

笑左

Kobe

牙希

非

有人推可以抖

笑乜

香港民研send左email出黎做12港人問卷調查

咁遲先覆無心肝

into the sea正
我都好耐冇睇 TTN仲要摺埋

笑你

同我傾計唔好咩

邊度

之前推錯舊po

會靜

邊度 我唔記得咗我淨係知我叫你你唔理

唔覺你靜過

12+9個個

我同你講野既比例係3:7

無印象覆左你

咁我靜

係你地 add嘈li

平時個腦就係裝依啲

我愛你

年頭佢摺之前去左睇場vaporwave/future funk show
班觀眾勁後生

見工?

做功課喇屌你

我返黎了

串 ...

唔開心

勿屈感謝

打7佢未

Deadline fighter go

帶佢過黎見我

Gogo

Gogogo

唔洗去飯咩

講比曦哥聽

Goooo shoot

托7你

功課都好做

屌 唔洗啦

想見我？

爆丸？

咩事先 開解小嘆

唔好做功課啦 聯署啦

打你

做到2.3.基本

[有圖] 大家知唔知道坐緊監既手足遭受緊啲咩既對待？

咁不了

又玩命

我個種係水屬性

Sor 原來你認真等我仲屌你

Err.....

唔記得曬了

下 r曬頭 我不嬲好認真

咪獨食

對樓主講既野真係要保持質疑既態度

分享是常識吧

我係琉乃

小事

佢好可愛
乜係你年代架咩

傾訴未

簽完好share呀 知帽？

想我比人帽？

你又記得 風屬性扮cool

喊完好簽聯署

做test低分過人 有啲唔開心者 小事

😗😗😗😗😗？

sign

記得乜
我之前係想睇返

捱

有無叫高分過你果條友簽聯

好飽

上黎鳩噏下好快開心返

完全明白

記得佢囉
第二季多左人 記得有個女仔叫mia 我都有啲想睇返

我叫左佢go eat shit mehhhh

借位一推
[有圖] 大家知唔知道坐緊監既手足遭受緊啲咩既對待？

????????

我淨係記得佢 孖辮妹

自私簽 大家唔好學小嘆

不過我去親都見係後生仔

睇左了

下次努力呀

得閒個陣寫多啲信

真係要
係入面真係會崩潰

竟然唔記得個俄羅斯美女

-.-

醉曖架妹

原來你有上咸青囉 又見到你

20頭....
企埋去都覺自己老
上次係咪你話鍾意room307無記錯

曦仔話唔分享下世做硬中國人

我日日上

小嘆有無睇aimer ig
企中間遮面影相好撚shy好撚q

腥港人

真MK CHING

心都up埋

冇我通常追歌多過追人

噢賣葛

咁我都係 不過較左佢page po野會有通知

又邊度見到我

簽左聯署同左未先

今朝是但入左2個都見你係#2

不過依家個天好靚

簽了
RT左啦

半夜太悶

好似戴眼鏡好睇啲 個感覺唔同晒

係咪自私簽㗎

Seriously, not kidding gal

再睇就亂想

咁又冇

妹妹

乜呀 佢喺張相有戴眼鏡呀 戴眼鏡係完勝

自私簽唔岩 我好大方
日日叫身邊嘅人留意

你望我側面咪夠

嘔左

好乖 咁多啲入黎傾計
樓主高汁

好乖

我睇左啦
戴眼鏡係姐姐feel

掏掏ly 明白

retweet左未

真係老了
貼左NYPD咋
room307都唔錯 其實佢係咪同NYPD有關係

呢排多野做
我都知樓豬高汁
係隊尾排緊隊gay基基

friend黎

樓主 有人問你嘢

你真係變咗

放棄未

小心小心

有無聽過science noodles

唔係漏咪好

每次望到成功例子就覺得佢哋真係好黑仔

想拎開佢對手黎嘴

終於忙完

有無rt

收工喇包包?

認得你名了
咁係既 但佢係女都ok

錦就好

做到幾野唔多
都係盡做

笑撚到痴線

揼下你開心

其實係

yes 幾舒服

......

我紅字巴
比佢拒絕左

嗯。。。但好難講。。。我地只可以堅持

係你帽人哋 嘖嘖嘖

我係塞米

啱啱見到熱門有個
唉 雖然凳佢地成功嘅開心
但有人歡喜有人愁
好複雜

long time 撈師佢

咁等我幫你

一入嚟就見到張圖 不安

我A0 係咪要提傷心事

‘HELLO, I’m from HONG KONG
I’m seeking for POLITICAL ASYLUM.’

我得粟米冇拒絕
建議大家針對粟米

夠了

我知
邊個想出事但係佢真係黑仔 運氣呢啲野真係無得講

佢有冇拒絕你
定你都係隊頭排緊

柔真係變左

比返清純小柔子我

心痛 唉

咁點解你唔拒佢

樓豬壞壞

佢幾Q呀

我係佢溝緊果個喎你一定無追po

咁我？

打尖成功

你麻麻地

Smoke佢

樓豬啲po好難追
個個都幾千

唔知可以點
未來一片🌫

我都唔想 一Q就kam 操緊大隻

閪

咁係真 佢多女

得閒就搭兩句嗲
關係太複雜 搞唔得清

未知數

如果未知數可以計到出黎就好

利申數學U

一齊rt 得閒入嚟吹水

係 好擔心
但都冇用
做到幾多得幾多

柔閪

巴絲難分

攰要抖 唔洗咁鐵

樓主係絲

鐵開

推一推先

你係屍

一鐵就煩閪

煩緊

你係屎

依家心如止水

我講你聽
一齊rt 一齊推
得閒入嚟吹下水

今晚唔洗食

叫聲水哥

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。

零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

諗定聽日點開

。。。對唔住 唔講

突然好掛住所有人

🚬

😗

講笑 可以講

好似冇乜特別咁

都冇消息

包括你

笑4

？？

Twitter 見

等你呢句好耐

咁warm

Ho ball

你都係

我分唔到
我決定以後係連燈都要亂講嘢

記得食嘢飲水著暖啲

林鄭真係好撚on9
做唔好緊係俾人chur住啦

本身入嚟想屌身體廢 咁都話涼
點知.......
有洋蔥嘅屌⋯⋯
Push

隨心未

一齊rt 一齊推
得閒嚟吹水

推下好啲

小擔心🤏

一齊rt 一齊推
得閒上嚟吹水

鼠唉

你覺唔覺自己變左

一直都有rt
到底幾時先返嚟

有果句講果句未

好難捱
互撐

365-51

呢個唔講都知啦

又數學題？

唔係

講緊你變左

屎屎

係 好耐冇見佢

我唔係

屌你

屌

推

睇黎係真心話

Qq子

Fuck~~~~~~u~

過去有誰教我面對

知道喇比心機 做完再講

佢

問左我老母先

講多咗 今晚講少啲

帶我跨過去

屎可能磨緊刀準備劈我

聽下歌好嗎

我都唔係

最緊要心地好

孭你

呢首=歌

freedom west

佢長期

我應承咗佢幫佢睇住

變得更閪

咁冷靜啲

除咗繼續做 我諗唔到其他

聽日咁開

建議支持本地

心地差唔？

因為真係諗唔到幾好

有咩好歌 唔要慢歌唔要情歌

係
心地差既人同我做唔到朋友

幫你叫翻佢出嚟

溝通技巧

咁你要咩

朋友二號！！！完美任務！！！

Yes

我諗住問你
心地差咗？
你話係

我好好朋友ok?

我以為你係想問 心地差唔得？

我係問緊你覺唔覺自己鳩左

想我點講

yessss

想同我做朋友？

係咪真係我心態唔夠好

嗰個 咪嗰個囉

如果我答係 你又會話咁不了

Can

點解咁講

得你一個傻仔

deal 飲返杯先

其實仲想點先叫好

oh 呢個幾好

想再硬淨啲

bell係咪好中意食包

我唔飲酒

唔使呃我

信我

不過愈硬淨真係愈無人珍

適時比自己軟弱下，
先會變得更硬淨

2

...咁飲茶

呢刻只能靠自己

都好

信咗！

咁係 無人可靠

其實係...

真 方包我都食得好開心

真係既

.....都傷

諗下仲有乜可以做

就算我只得無人欣賞的堅持

一定係

世界太複雜 再硬淨嘅都會攰

情歌都得嘅

牙廁

不過我好錫樓主

我來了

好想食多士

你自己著多件未

舊時啲歌正好多

今日熱

咁真係

唔遲
一齊rt 一齊推
得閒嚟吹水

打風了

遲啲得閒 問候下佢地

係

Sweet左

晏少少食

你已經好叻了喇頂

以前中意聽濕鳩moment

好撩打 但貓貓好得意

我珍

想剪條片講佢哋講政府 好似之前啲歌+片咁嘅形式

Sam

Wtf好聽第一首好正

爾

好耐冇搞呢啲

你要習慣沒有依畏的肩膊

你睇住自己時間

今晚成晚流流長可以研究下

可以

跑返兩個圈消化吓

多功能基爾

你唔好呃人啦

無咗

又來

牙曦

工具精靈小基

收集idea? 定你諗好？

學野先

想篤灰？

推推推

習慣左

有大概idea

琴日都見過你

我好錫你哋

你真係小癲

無限食

肥叉

學你點溝女 希望成功

話說 你最後有無飛機

係幾過癮

估 你係好人
一齊rt 一齊推
得閒嚟吹水

係就係

做乜我

維持熱度

估唔到
RT未？簽名未？？ Share 未？？

勁得意

但似有排剪

你走先
我哋幫你頂(安)住(慰)佢

VOCAL好靚女

包包

我？

走先

630.....收咗lu

除左剪片 有咩可以幫

好擔心

係咪應該整合哂啲片list先

冇 我剪完再諗下使唔使加字幕

可 集思廣益搵下片

單車巴
今日RT未？？問吓有冇frd.未簽聯署吖

大家有冇興趣幫手

家屬訪問我平時有整合
但政府回應冇

係想要所有回應定點

呢排天氣都開始轉涼
小心身體 著多件衫啦

跟住呢個可能方便少少？

好似都ok

我唔怕凍 最怕個12個手足會凍....

sor 唔係成段回應係每次嘅回應

點解twitter得幾百人
唔好覺得多你一個唔多
多你一個好多

問得唔好

真

我都想問 有d得百幾

搞掂！

哎喲 這個不錯
佢地得兩首歌？

感謝，請繼續關注

請問...RT未？？簽聯署未？？麻煩share 俾朋友！！感謝

諗起香港電台頭條新聞啲剪接
好撚癲 跟好貼
啲bgm又潮

推推

你好...請問...RT未？？簽咗聯署未？？麻煩share 俾朋友！！感謝

入得好準

hi
請問...RT未？？簽聯署未？？麻煩share 俾朋友！！謝

佢哋都好聽啊

仲未估到....典算

真
次次都勁貼

由由食飯未？

渣呀

你估唔估到

估到啦 pm咗答案俾佢 啱咗

有mv係得呢2首
唱日文把聲好好j

大師兄
請問...RT未？？簽聯署未？？麻煩share埋 俾朋友！！謝謝大師兄

5點食咗嘢 今日晚餐晏少少食

包包呢 放？

有資格㗎！！RT未？？簽聯署未？？麻煩share 俾朋友！！感謝

可惜佢地跟搶耳計劃去大陸交流
上年之後音樂同政治更加無得分開啦 失望
佢地咁後生 玩live穩 歌arrangement又好

咩歌做背景好

認真呢
仲諗住佢哋咁高質，遲啲可以大推

Done

bug子聽下佢首orange?

原來有份....
諗起話梅鹿

diu7

放咗

請繼續關注...感謝

食嘢食嘢

屌 眼淚谷撚咗出嚟

推上去推上去推上去推上去

好奇似邊隊日本band
隊flashback有d dark dark地感覺

牙亂

有無SSR

無，唔係我

sor...剛才見到少年監獄相關嘅post嬲到暴走

彈彈
行左邊度

有第二個人?

Hallo

同點狗無分別

有相要唔要估下

好彩有人話沙咀有大改革先冇咁嬲，真係有少少驚自己會嬲到殺人

垃圾電話影

希望佢哋大步檻過

改革係有好左既,但又好得幾多又維持到幾久

所以我都唔知點，唯有繼續施壓

捕長

貓

大老山/獅子山？
唔熟tim

粟米兄
今晚食咗乜

CC

未食 好想食魚蛋

自由仍是會開花

獅子山觀景台

定荃灣個邊？

未打風 快啲落街買黎食

早啊

但願 自由遍地 開花

買

晚了

想食就食

返緊歸希望唔塞車

咁夜

好餓

又一日

12 位手足
唔知有冇飽飯 食

等打風

我食得啦

食得
定
食左

現街食

希望有得食

老母睇依個post 睇左成分鐘
開頭睇到呆左 之後見到佢眼紅紅

大陸維權人士 ..
嘅情況比佢哋更艱難

係
所以樓主可以睇下拎idea

話說 每次見佢字中文字都覺得好撼動..
今日第二嗰頁 真係睇到想喊

Yes
之前佢d bgm係 error d 歌

... 出到po既人先係Super Super Rare 既人啦⋯⋯

係 片都剪

唉 推

真既

我一陣再聽真的 晏啲覆你講起唔記得覆你睇漫畫果度 唔記得左之前想覆返

你講錯了
樓主係實力溝女

feel到凍咗好多

因為有叉

我知係

應約

見佢呆左我都呆左

媽媽

明明係剪嚟

我feel到我眼熱左好多

有d風

當住係叉先

曦媽

叉

好啦好啦見係你

想風了

德國聯署過咗四萬大關喇！俾力chur埋佢啦喂！

家成b

政府遊花園回應整黎做乜.

嘩我開心到彈起左

Cut佢d衰樣出黎loop幾秒

成仔做實事

晏d餵貓貓？

係，夜啲先

我

所以更加要支持專注香港發展既unit

有2隻浪貓係狗屋門口個地盤住

唔敢餵

成日企正狗車場門口

閃閃先 晏啲回

好驚d狗虐待佢地

一陣見

係時候試試佢

大家加油

狗屋

開個罐罐睇吓佢會唔會自己走過嚟

R

你有冇去行山呀

尋日同呀媽嘈大架

你話係咪係

跟住會晚晚喺度等你嚟

梗係有

試下 要引到好遠

嘈咩

正

所以唔敢 一陣話你可疑又拉

放左相啊

有幾遠

勁既

會

做咩事？

我同哥哥遲左食晏，食得好頂胃，跟住呀媽一返嚟就罵我地懶（佢後來話冇，但我明明聽到）不食水果（食唔落呀）……

唔知係咪

係，原本聽朝開會

起碼廿米外
因為個位又無乜人 好礙眼

希望有

冇人，咁礙的是你自己隻眼

召喚基爾

知

黃之鋒FB
我已掌握鹽田看守所和公安局執法人員的名單。經過連日資料蒐集，現將他們的姓名、照片和聯絡方式全數公開：
對於十二手足被秘密扣押五十日，極有可能遭到嚴刑烤問和逼供，至今仍是音訊全無，家屬委派律師仍未能與當事人會面，他們必然需要負上全責，是時候將扣押12港人的深圳看守所人員名單公諸於世！
由於事件涉及重大公眾利益，所以即使以Patreon平台發佈，亦不會有任何付費牆的限制，惟明查暗訪的偵查工作實在需要資源，還望各位訂閱支持：
即使承受國安處追究的風險，與夥伴們花上不少時間精力，方能公開這份名單，但我仍盼望鍥而不捨的，繼續在公共領域貢獻己身，當我們距離中共設局送中的真相越來越近，更不能就此停步。
「真相是我們的唯一武器」
#無議席無選舉無議會唔代表無野做

連我呀爸都覺佢好似無法感知自己的錯誤咁……

叫李小龍果個

鋒

啲阿媽係咁㗎啦.....

gphone

ｐｕｓｈ

係咪都好

委屈？

黃之鋒: 我已掌握鹽田看守所和公安局執法人員的名單。

做野未

你做到唔好睇少自己

咁點好

係老一輩都覺得有問題

叉叉

應承咗幫催催推post

推啊推

推推推推推

加油努力比心機，唔好放棄唔好遺忘佢地

見字著多件衫啊

睇pin

咁你都要做嘢㗎

而家揀你

一陣就去

飲屎水囉屌

咁刺激

早啲瞓

冇話點好

Okok

冇辦法...盡量唔好正面衝突

係呀……
呀哥通常會好溫柔咁勸，但我會發惡

唔識講

Hi 叉包

仲有八千咋，升得快咗
一齊努力

一齊上

嚟

有人乎？

有

有矣。余乃人也，何謂無人？

唔識答了 鳩噏

人甚稀矣，故謂無人～

今果無人也。
余是死氣人否？

喵

古代人

猫巡捕到矣~

喵喵叫一聲
到此一遊

你平時鐘唔鐘意食蛋糕

我鍾意食鹹蛋薯片

梅花玉掌輕踐雪，慰言又上一層樓

慕斯蛋糕

.........

黃之鋒: 我已掌握鹽田看守所和公安局執法人員的名單。

單車巴 幫手唔該

貓兄

喵喵呀

MISS ME?

平時睇開外星文 完全睇唔明亂講咩

Er

已RT

me?

唔知點

no

NO

錄咩歌？

係咪唔使開

忍唔到嘛

冇 因為冷氣唔涼

NO YOU

你開先多人真係 笑咗

貓捕

開都係一樣內容

冇呀，話貓貓來了，又推左一下po啫

爛脾氣

Miss me?

美國聯署唔止5萬咁少

好認真

唔係 即係問你錄邊首

深呼吸未

靈感來了就水到渠成

係反應應該差好遠

嘈完啦~

開心返未～

推twitter

自答：yes

puuuuuuushhhhhhh

喵喵

點知唔好

仲以為另一首會係廣東歌

求其啦 呢啲要睇心情

仲有呀單車巴...麻煩晒
今次真係一盤散沙啦 點解四圍都有名單架

NO

今次真係一盤散沙啦 點解四圍都有名單架

點先知好

玩咩樂器

我份人無記性

都係好好聽

tk

Pushhhh

佢平時同梁晃維嗰幾個區議員開Facebook Live嗰個表現嚟講，以嗰個狀態去上節目就無咩大問題

只要佢聽日去到節目嗰陣講好自己準備好嘅論點&駁論，double check自己啲數據&資料係咪準確，

比謝偉浚挑機嗰陣沉住氣，base on 對方個point去駁翻佢的話
聽日個節目就應該問題不大

(呢啲嘢知易行難，由其面對親中派，個人好難唔火滾
不過聽日係其中一個機會比親中派&香港人嘅聲音周時喺同一個平台到出現，
係個好機會比親中派/本來唔太清楚12港人事件來龍去脈嘅人知道究竟發生咩事，同埋點解關自己事

希望聽日之後，會令到更多人更了解&關注12+9港人嘅相關新聞)

點好唔知

諗唔到了

點

唔諗好了

唔諗好咩

幫我諗好

幫你諗埋

諗唔好了

Push埋

開始大風

咁唔諗了

做乜諗嘢

哂撚氣啦 出哂去happy喇傻仔

好sad

Sad到禁錯左不推文

心煩就諗

煩就唔諗

唔諗就煩

諗就唔煩

聽日加油

多謝 牙曦好人黎

好人就唔會咁喇
不過都好似好密下
我都想轉 返到好無意義 好撚唔開心

？？？做咩

Hi 又係我 台灣手足今晚都有聲援12港人

Twitter上嘅相關tweet

咁啱咋 之後冇了 未有消息
想轉試吓水温啦 我上份都係返能到哭先裸辭

推下先

辭左幾耐 後生試多啲野好事 返到咁委屈真係不了 幫你屌柒老屎忽

幾個月了 過到退休生活咁再搵唔到都驚驚哋
都話牙曦好人來 幫手屌屎忽

集中呢個
Hi 又係我 台灣手足今晚都有聲援12港人

都唔撚驚 你都有做運動睇書 其實都唔算太廢既 有冇搵野學下咁
叫聲曦哥咪算

㬢哥真係好波咁夜訓唔驚聽日冇精神
有學下整圖咁 不過得幾堂
要再搵下有咩學

頂你真係嗌瞓唔到
勁繼續畫落去不如

曦哥叫到點可以唔嗌

好初級咋 要再慢慢摸下

客氣啦年哥其他野黎瞓教就一直都瞓得麻麻 我勁廢
留名睇圖畫家年

雖然唔係成日上黎連登
但一見到呢d po一律推
略盡綿力啦
就算我推一推 可能可以比多一個人見到

得閑入嚟推 記得retweet

收到
希望唔洗成世都有呢d 救人po要推

睇到喊撚左

推上

簽咗了
再推

。